[屎尿post]點解愈近廁所愈急屎？

閂埋門抹乾淨個廁所板嗰陣硬係最急
有冇人都係咁

屌！我都係

因為你知道你就快有得解脫
你心理會放鬆 你屎眼都收到放鬆既訊息

所以因為咁 每次我急屎去到廁所 屌你老味
無位

我去去抹廁所板都仲係警惕住自己未屙得
但係d屎仲起勢湧吓湧吓

果陣再出返個廁所，d屎就會上返d腸到